覺唔覺得好多連登仔嘅意見同自己個啲好唔同

唔覺
覺

好多連登仔喺網上係都要擺出一副眾人皆醉佢最撚醒嘅姿態

覺，因為我唔係連登仔